黃大仙竹園有狗埋伏！

黃大仙竹園南邨冬菇亭（唔係地鐵站口嗰邊）
有兩架狗車！！！！！！
各位一陣小心回家！！！！！

推！

黃大仙睦鄰街公園現崇山出口有狗
千祁唔好過去呀

係 我媽咪翻屋企果陣我都叫佢唔好行果邊😐😐😐
跟住巴士站果邊都有